近排搵工搵到超頽 有抑鬱

先講少少背景先
2016 三大文科grad (2nd up)

呢兩年半嚟都係做緊公營機構 無技術可言，算係好浪費時間，亦都令自己喺學校學到嘅技能忘記得七七八八
人工都係1.7-1.8K 左右
無乜上升空間，亦未必喺呢間公司有得再升

而家我想知可以點我嘅改善生活情況
我有以下嘅想法
1. 考政府工/紀律部隊：而家操緊體能，但過去25年都從來未操過體能咁濟，如果操半年有無可能入得到紀律部隊啲散仔？ （而家體脂23% BMI 23 左右）

2. 升學：讀多個MASTER，有諗過三條路，第一係JD 但未必入到PCLL，英文亦都唔算好標青，但夠勤力，第二係Master of Nursing Science 好似文科都可以入，但競爭應該都唔洗，最後係MSW，不過人工應該唔會高過我而家呢份好多？

3. 搞自己生意：暫時有啲資金，但未有好好嘅idea 去發展

想問問大家意見，唔該晒！

本身咩科
你眼角高？

本身讀social science
都唔算眼角高
只係想搵一啲好pay 有前途嘅工
辛苦啲都唔怕

推

唔怕辛苦咪去讀護士 一出黎就30000up

要讀多三年
個ft master 要400k

仲要唔知佢收唔收我
不過我會試

Fg唔知搵咩好

如果真係咁多年都無做過運動，真係要操半年，我依家操左兩個幾月，先好勉強到合格線，同埋，一定要做GYM，靠自重訓練好快就瓶頸

BTW，我想問問，知唔知有咩公營機構好做同請緊人？失緊業，想盡快搵份工頂一頂感謝

我無所謂 咩紀律部隊都得
介唔介意交換tg 大家交流下？
我已經唔怕比人恥笑
而家份工仲頽過散仔

直接考CRE入政府做officer?

遲啲開位嗰陣會試下，不過grad 咗兩年 感覺上自己英文語文能力係差咗

同樓主情況有D似不過我理科! 又想轉行

唔想返工

Tg 咗你

有料就易搵到錢
無料就睇你個科行頭點
無料又大想頭, 做地盤裝潢啦

一樣2016社科grad 2年半做政府 quit左仲搵緊工

巴？絲？
做咩post 竟然辭左

巴 日日對住班市民頂唔順 放心唔係做狗

做政府咩工？

ia升得快
好世界